中銀好似怪怪地

呢個月中銀啲櫃員機唔係冇現金就係提供唔到服務.....
仲要係同一日唔同嘔都係咁，會唔會係......

哈哈哈

邊區？

好人好姐用支那銀行

畜牲也配講話？你有本事去炸了駐港部隊大樓？沒本事乖乖當狗